個肺應該爆咗，無知真係可怕

Scuba有咩情況下會爆肺呢？
利伸freediver

睇死你水都唔識游

下 freediver唔識游水你玩咩

你估入面泳池任你郁呀？

唔郁會爆肺？